# Поправить #

1 Сделать логгирование подключения БД.

# На память #

Подключение в реактивном режиме

private static final ReactiveMongoOperations reactiveMongoOperations =
new MongoTemplateReactiveConfig().reactiveMongoTemplate();

ITask[] taskArray = reactiveMongoOperations.findAll(ITask.class).toStream().toArray(ITask[]::new);

reactiveMongoOperations.insert(taskRequest).subscribe();

Не удалось достать значение из контекста subscribe.

TODO если документ не сушествует в БД на момент обновления и его нужно создать, добавить .upsert()

FindAndReplaceOptions options = new FindAndReplaceOptions().returnNew().upsert();
